面對冥頑林鄭，爭取行動要升級

今次階段性打和最大功勞係勇武派，
百萬人遊行佢當無到，要攪到亂L晒佢先識收手！所以，不單不可能跟隨放援行動，更要窮追猛打！